我宣布許智峰係離岸戶口代言人

我係鬼佬都搵佢做香港區代言人
係時候提醒港豬們開離岸戶口

黎緊申請幾何級數上升